迦密柏雨係真教育界榜樣

幾多傳統名校罷下課就話要踢人出校
迦密柏雨不但止無鬧班學生
仲要出聲話仲會愛護同支持

「他們每一位都是老師所愛護的。」

睇完真係眼濕濕

現任校長黃偉強都係迦密柏雨畢業嘅學生
佢真係做到知行合一，
每一個老師都係真基督徒

PS對唔住咁多位老師，想當年我笑柒你地信耶生信上腦

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

推

嗰晚校長同幾位老師仲有幾位校友通頂陪住學生
對比起其他學校啲教蓄真係差天共地

Band One學校會驚畀人搞？

其他學校唔反對學生已經好好

藍絲理撚得你

抵佢係大埔最top band 1

唔屌警方?

有佢地做校長同老師係好大既福氣
btw 佛教善德校長都好正 明報今日有講

力抗潮流歪風果間丫嘛

回哂堂了，而家係莫記

佢d校規有時真係好撚戇鳩

雖然間學校唔比大中起戲院單野引起好大不滿，但今次we connect

成績係嘅
但講校風都仲係top

淨係港台有全部新聞同學生控訴，支持你們

成功洗底 當年唔比人起戲院

耶穌愛你

band one既得利益者
中立 離地
特別多

呢啲先係人話

因為"力抗潮流歪風",禁止帶電話,禁止男女行埋一齊,嚴格限制眼鏡同皮帶,反對起戲院,高壓教育,做左新界東校規最嚴既一間中學,我以為佢會教D學生循規蹈矩,會嚴懲班示威學生,估唔到會幫佢地

名校係名校有原因

呢d先係好學校

其實段片只影到班學生夜晚係地鐵站行行企企，分分鐘只係食花生

但係唔比起戲院

即係話佢做嘅on9嘢都係真心為學生好

（但一單還一單，啲校規係真on 9 ）

咩時勢，仲提戲院

戲院時期之後，都換兩次校長了

呢d先係真band 1

順帶一提

堡主 都係舊生

估唔到CPU 出到一號人物

大埔第一

好記得隻襪長度都要管
真係好撚戇鳩

頸巾只可以灰色同黑色

眼鏡框唔可以太粗，唔可以邊行邊吃，唔准著鮮色bra

邊個係堡主

陳浩天

其實真係好學校，老師好，同學好
利申：校友

陳浩天？

校規真係好弱智 但啲老師好關心學生就真嘅

利申校友

其實呢間學校係真心錫學生既, 不過用D好on9既方法錫, 同埋精英主義

今日佢都有返校聲援學生

利申：校友

果晚見到新聞話校友陳生去左睇傷者仲諗緊邊撚個陳生咁出名

只可以灰色 黑色係唔比架 有其他顏色嘅花紋都唔比

太溫室

今日校長仲出來同每個人打招呼 圍住學校行左個圈
利申：校友

讀六年比人笑足六年，第一次為到呢間學校咁自豪

順帶一提 梁繼平義士都係迦密系列學校出身，讀迦密主恩小學

校風band one

要著住件鴨仔衫去學校旅行
而家諗起都仲覺得好柒

監獄撇雨，全港最美麗的監獄

香蕉茄子

人地好高入大學率

對唔住，當年笑你地監獄片雨

忍唔住要鞭屍

次次熱到死都要笠住件jacket唔除

諗番都幾得意既

其實都唔係啊
雖然dse未出到狀元
但每年都有好幾個5-6科5**

竟然有幸母校可以做到大埔暴中

第一年做校長就遇到咁大嘅事
佢真係做得唔錯架啦

雖然迦密柏雨出咗好多耶膠，但係大是大非絕不含糊，respect！

以後唔叫佢青蛙強

pepe強

校規真係好弱智， but proud to be a CPUer

明明之前俾街坊屌佢反對大埔區起戲院架喎

青蛙強個名好似好耐歷史
利伸考會考嘅都叫緊青蛙強

大事大非仲講乜野戲院呀

不分化不割席不篤灰

We connect

依個世界咩人都有

唔知而家啲師弟師妹識唔識

一早實行左社會信用評分制度

依d父母咪教壞仔女
唔識諗洗左腦嘅大個咪去做狗囉

我意思估唔到會支持學生姐

早排油塘女校個信用評分制新聞
比cpu班人聽到真係noted with thanks

你太唔了解我地學校

浸大個校長

push

G持

大埔暴中

花名呢家嘢流傳萬世㗎

校友陳生係另一個陳生
今日記者訪問講野同埋帶頭去警署遞信嗰個
唔係陳浩天

呢個陳生都做左好多野
例如搞放映會嗰啲

只係遲交功課遲到 扣操行分同留堂

當初目的係希望客觀評操行分

又無話示威扣分 罷課扣分 同支那信用制度兩回事黎

大埔遊行都係佢有份

For Truth and Right
Here Carmel E’er Shall Stand!

我地果時叫開笑面虎
大約5年前啦

好心投訴信寫英文啦 即係冇知識又冇腦既藍絲

笑面虎係前校長呀

In dauntless pursuit of love and peace

我都係記到依家

監獄撇雨

正解

佢係前學生會會長

我都想講，而且叫學生唔好遊行但津校做到咁算好

可能有啲校友未知笑面虎都退左休
所以見我地講校長以為係講緊佢
青蛙強今年第一年做校長呀

善德真係佛教學校嘅榜樣！

一間學校嘅質素在於佢睇學生受傷緊要定被捕緊要
學生「被打傷」放先即係間學校緊張學生受傷多過佢被捕

白X全 , 好彩而家唔係佢

康樂

嗰陣操行年年唔合格 出到黎咪又係一條好漢
利申: 校友

舊校長

睇到喊
但唔係自己間學校

呢間好似專出狗仔

對唔住我之前仲屌前校長講老師嚴而有愛

你講就係

回憶

support !

蝦片 ...

呢D先係真老師
有D教畜一有事就想即刻切割

校長真係算好好
對比起上次大埔有間on9校長報警拉學生

原來換左

隻揪sir嗰間

黑歷史，仲有反對起戲院教壞學生

真教育

兩間都top

學校名好有詩意

霸氣

係藍絲就退學唔好讀啦 去讀偽進啦

講真呢D咁"嚴"嘅校規背後都係想保障學生嘅安全同真自由，呢D校規其實係伴隨住愛
利申: 校友，覺得校規唔嚴

依間學校既污點應該係教左我出黎

區內名校

要讀就讀尼間

Agger

拍乳

真係好好嘅學校

支持母校力抗潮流歪風

印象中男仔底褲一定要白色

校長老師好波

加蜜拍乳

其實有冇諗過發展商會被間村校阻止到自己計劃咩仲要只係校友會出信有咁容易就冇地產霸權啦

...

屌好多人都記住

我唔會再怪你地ban咗間戲院架啦

大埔名校

校規一向都係

甘先係中學生捱

CPU舊生留名....想當年著住黃衫步行籌款......求陰影面積！
利申：白X銓、獅子狗年代。

你地係唔係掛過bannet出黎力抗潮流歪風
你講返起當年我都有份笑過你地學校

想比人睇曬著咩底褲嘅話可以著其他色

你暴露左你既年齡

同埋摺o左neway

中國先係全球最大監獄

點解叫青蛙強？
佢以前教我phy

青蛙

對唔住當年讀中三無好好尊重呢間學校，係我錯

Until now is me
就算佢做幾多野都好啦 戲院呢件事唔會唔記得

暴徒中學

三育呢？

迦密系列都開始有人吹奏

被虐成狂喇ching
利申校友
讀緊果陣都覺得唔算嚴
依家諗返其實真係嚴到痴晒線
監獄撇雨真係唔係講笑

終於可以引以為榮

利申 校友

順帶一提
CLC Elkie都係舊生
校規嚴唔代表啲學生只識循規蹈矩

Push ~

想當年我唯一最憎係青蛙強
但今日見到佢咁
我決定寬恕佢

push
以d先叫不忘初心

諗起當年反對學校對面起戲院

樣似

個唔弱智先係笑面虎下？
至少譚明輝教書少，冇弱智gum乞人憎

真，讀緊唔覺
但係讀完就發現幾嚴

係 但當時未在校
其實校規係嚴 但係師生關係真係好好
而家就係要力抗潮流歪風
支持母校

無譴責警察，始終掩著良心

莫記自從換咗個肥婆校長後已經收咗皮
利申: 莫記老鬼

啱呀
利申校友

有少少

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

係咩
我個陣覺得還好
宜家睇返以前D校規其實真係冇咩大不了

除左上一代校長加左遲到要留堂之外

做到咁都算係咁好過何中校長報警拉學生

PE堂行去海濱嗰段路
羞恥play

同學要加油

大個唔好做警察

係啲奇奇怪怪嘅位執著

721 811 831

我諗係佢始終係律校
公開譴責唔太合宜

今日學生人鍊加handbell聲援都無阻止
我覺得算係咁啦

多謝校長老師

留堂最on9
企係度冇野做

好彩d有本屬靈書睇

畀條生路行下
而家咁已經俾689狙擊，
如果譴責埋黑狗真係唔敢想像班藍屍會做咩

大埔友今次真係對佢完全改觀
Push

我見到孔子啊

有北大校長蔡元培嘅風骨

屌
逼我諗起沿路比人望住

緊係啦，佛教得一間band 1
利伸：讀緊其他佛教學校

何校長🥺❤️

校長住院心路歷程1234

攞間band 3尾同band 1頭比

曾經年少無知時
講過話想睇完結篇

身為教育工作者係應該守護每一位孩子
而唔係好似某校長咁拆完連儂場重要要求學生除褲進行性行為

個八婆教畜死左未

仲有不准穿著校服時橫越大埔中心

以後唔笑喇

唔可以邊行邊食

呢個冇印象

我學校改左校規頸巾只可以黑色
利申都係大埔

一除成浸汗味 但寧願臭都唔想柒

學校同大人嘅支持真係好重要

諗返起真係
好彩F4之後就唔使

去旅行走既時候要比去既時候更乾淨

屌睇到眼濕濕

有啲老師知道有學生有事，係緊張到喊哂
佢地好多都真心對學生好好，cpu係好溫室，但真係好有愛

689認證
我第一次咁愛母校

band 3又唔一定差既, 附近個間LSC都係, 但好多師生都黃

屌係wor
佢九月先履新 一定係神既考驗

個人覺得係年紀同見識嘅問題，正常十幾歲人其實大部份校規都冇機會犯到(以我當年仲係用MSN個年代計)，之後入左U見多左諗多左先明白校規背後嗰D原則先係重點
利申冇嗰D校規可能要撞板撞到應一應先學識律己

支持

迦密柏雨老師真教徒
我班藍絲親戚就耶撚
都唔知係米信同一個耶穌

三育變咗做和理非
明明以前打交出名

佢睇好自己個女先啦 日日廢老咁 屌真係好撚煩
國旗個個俾左錢未呀屌

明道律己 忠主善群

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

我識呢間既校長 都係住大埔既

屎黎

愛你

呢個改咗啦

散水狗

今次真係pound of my school

校長勁wo

依個真
個個都溫室小花咁

Push

轉左直資之後好左好多 以前係武校黎

CPU今次真係一鋪洗底。We connect。
當年力抗潮流好像搞到大埔咩都無。。。Neway倒閉+我由細到大都未係大埔睇過戲。

多謝堅持公義，守護學生

聽都冇聽過
唔准衝紅燈就有，但其實校規唔畀犯法好正常，
只係佢捉得比較嚴

屌，喊撚咗

以後唔叫黃校長做青蛙

利申：成日在連登屌鳩CPU嘅畢業生

光復香港 時代革命

以前會笑柒佢地道德塔利班，其實係真心關心學生

終於有人話聽

係咪唔記得咗佢搞到大埔neway執咗同埋搞到大埔開唔成戲院

FF會唔會有師弟妹嚮天台掛光復香港 時代革命banner，老鬼表示如果見到會當場喊

應該係講緊唔俾打斜過十字路口

頂，好多舊生

利申：舊生 為CPU感到驕傲

中學第一

Neway關咩事
咩都賴晒落CPU度
CPU真係原罪

有訓導組老師去大中同大廣巡架以前...

有期我嗰form有條7頭同低一form嘅女友翠屏打車輪畀街坊投訴，之後就成日有老師巡

黃耀全走左唔同哂啦

搞到大埔冇戲院個校長退左休好耐啦
呢個校長今年先上ge

乜野時候仲掛住唱k睇戲

唔譴責係因為始終係有惡勢力係後面搞事
校長都係想保護師生同埋關心受傷學生
萬一太出面惹來何妖之流傷害師生就同出聲明嘅主要目的背道而馳

聖靈感召？
想當年我成日係佢地邊邊個場打波
班學生成日鐵窗邊緣咁向我地大叫

你諗下會唔會一間津校阻止到新鴻基起戲院啦
前兩年又話起 仲要趕走埋樓下間酒樓 而家都未起
要起一早起咗啦

係咪換過校長黎?
以前迦密柏雨成日比學生屌喎
仲出信反對大埔開戲院

不過呢封信都唔係話寫得太好喎
佢話集會危險 又叫學生遠離危險 姐係叫學生唔好去集會
一般黎講會用保護自己 時刻保持警覺 互相守望 呢啲字眼

For truth and right, Here Carmel e'er shall stand!
迦密校友💪🏻 第一次覺得自豪

白頭佬好緊張校風，但其實成間學校都好多好老師
係某啲英文科老師惡頂姐

我係街坊 個邊以前就真係爛仔黎

考試早放學有老師巡冒險樂園，然後話你唔返屋企溫書係度遊蕩

康樂中心

係 呢個校長新上ge

係所有學校嘅典範

何校長我愛你

三個啦
三十週年嗰陣創校校長退休
四十週年嗰陣就繼任校長退休
依家呢個今學年新上場，校友嚟

大埔第一係唔同啲
宣佈宣家佢地係全港第一暴中

迦密柏雨
大埔之光

廿五周年嗰陣已經講緊欽點咗佢好耐
信不信由你

大學入學率好似有七成

咁我覺得佢立場唔想學生去受傷又岩喎
始終係教育工作者，無理由學校岩岩先有學生去集會受傷，仲鼓勵佢地去

For truth and right

你講譚副校？
真係有黃小虎feel

都真係輪到佢㗎啦，做咗咁多年
要知道佢哋老臣子流失率幾低先得

真基督徒

有暴大 自然有暴中
香港之光

做左幾年校長先退休架

唔反你搞到大埔冇戲院了

好學校

原來巴打都係校友

其實都有十年

佢同白頭企一齊嗰陣好似丁滿與彭彭

獅子狗你講肥鄭？

CPU辦學團體好藍底 聽講畀場地學生罷課 上面已經好大壓力

返上深圳飲喜茶啦屌你老母！
人哋用成間學校嘅聲譽保護手足，
你仲掛住唱K睇戲

D風邊到收番黎0.0,成個大埔明明年年走下一坡,唔好話狀元,搵到個入到神科都偷笑,成班扮校友既又N咩幾個幾科5**,又咩7成大學入學,DLLM就算重回10A果個年代,都未必做到收5班學生有4班學生入到大學啦,柒少陣好無,知唔知自己吹到上天啦

簡直全港第一
連DGS都跪低 迦密仲力挺公義

讀書係個人既事 公義係全社會追求
教學生分辦是非都好重要

禁錯左負皮 屌

鄭sir做咗副校嚕，其實佢好撚好人

喂大埔無戲院都係因為CPU.....

佢做訓導個樣惡d者

肥鄭係好人嚟

校友圍爐區？

竟然喺有生之年connect到令大埔人冇戲院嘅元凶
暴雨中學

呢間係真道德撚嚟

好想去番幾日

啲風邊洗收，我自己親眼睇住
我個屆醫科、醫療三寶、gbus、pa都唔少喎
就算無七成都穩守六成

btw表情撚躝啦，打返啱啲字先好講嘢啦

至少係危難關頭都真係保持真。道德

不嬲都唔鼓勵學生讀咁多科

得咁少10A都係因為大家都係最多讀9科

Lm

係囉 記得CPU有人入hku 醫科

係，早兩年先知佢同miss Leung 結咗婚.....

Support

要踩都唔撚係踩柏雨啦，我嗰屆有個高考5A
身邊朋友7成入暴大，而家仲係一堆人趨之若鶩咁衝去讀

武校只有佛教三寶

你諗下會唔會一間津校阻止到新鴻基起戲院啦
前兩年又話起 仲要趕走埋樓下間酒樓 而家都未起
要起一早起咗啦
諗清楚

我超齡都想入去學校

做校工都好呀

認真 何校長 雨革 係咁俾周融條蛋散屌都臉不改容，真心愛學生

莫記年年有佢做對手表示感到自豪

康樂，老師叫啲學生讀唔成書唔緊要去做狗

校友路過

大埔咁多年無戲院就係多得呢間學校

用成績踩CPU係咩玩法

遊行集會往往危機四伏

係啊
當年我個班個女仔係世界級
佢冇考十科會考咋
會考八a+高考5a

當然無傳統名校咁勁 差得遠

但都好多校友入到U 至少一半 當年大埔第一 叫做差極有譜

校友揮手
對青蛙強改觀

之前我唔知，依家一定唔關事囉……

佢試下

唔知係咪喺校內抑壓得太多
有好多CPU仔去到大學/校外都好正好鳩好好玩(呢個係讚美)

雖然未到傳統名校咁一車車入，但都為數不少啦，成日講笑咁話，一班入面開到間醫院，醫生護士放射physio職業治療乜都齊

係，某程度上都佩服佢

鄭sir本身好好 不過私底下...唔講私隱了

近期出名有 堡主 同 serrini

有黑警既地方緊係危機四伏

我中學校長第一個衝出嚟支持送中

P牌仔

仲有CLC Elkie

咁耐以來都唔俾人開戲院嗰間啊嘛，雖然今次真係做得唔錯

感動
相反元朗某band1

我當年嗰間傻閪band2尾中學
啲校規都一樣咁on9啦
有對同級男女係學校內比訓導見到拖住手
之後1人1個小過
話係學校內不檢點

新聞界有陳美茵同甜筒輝

難得的大埔band1

我嗰時預科9成幾入到大學
中六原校升唔到嗰啲，好多都升到上大學，
5班入4班，8成咋下話？
我諗真係唔係好難

視光都幾個

浸小呀

補埋大學入學率俾你

呢件廢老KOL真係好閪柒煩

大埔聽朝有人鏈
大家一齊去支持下

浸幼咋

agger
出過一封信比區議會咁大把姐
冇錯係on9左d
但你估區區一間中學
真係有能力叫停商家佬咩
人地擺明計過數覺得做唔掂先唔搞啦
依家乜都入左間學校數

用成績嚟抵毀CPU，真係人唔笑狗都吠
笑佢體育差我都覺得合情合理

612 721 85 811 831

諗起馬蹄露

呢啲先係校長老師

呢間係咪Elkie間母校？

馬蹄露撐警垃圾嚟

體育有出名嘅環校跑

support

係呀

屌 真係CPU之恥
演藝事業高峰就係攞咗最討厭角色獎
藍屍廢中成日出嚟9up
癡住個姪仔拍埋啲on9片

CPU 年年keep 住大把人入神科

利申校友神科

都唔同校長
而家呢個校長係新

ps唔中意以前個校長，覺得如果係以前個校長一定唔會出聲 (個人意見並不代表全體cpu同學)

Anyway, 佢係我心目中係第一就好了

試過跑出去林村河，嗰時覺得件事好型

向前走呀努力向前走

跑完有梨食
Running running running in the track,
When days are hot n days are cold,
Running in the track

我個時個同學都行前保特好多年 橫校跑擰轉面望第二

連登仔好鍾意嘅林善懿都係cpu

反而啲band3學校為左「校譽」處處留難學生

真係好有人證塞住佢把口，小的不才做唔到叻叻豬唔係一定貼證塞q住佢把口

BUT

一屆半屆就唔好出黎講啦,鬼唔知以前出過10A咩,無DATUM姐係吹水啦,以我所知DSE最好成積係12/14/16都有一個6科5**,16仲有幾個幾科5**,13/15/17基本上最好果個既分只係一到你地眼中GE半神科,你地講緊GE大部份科目我都有中同讀,但好多都係一科5**都唔使就入到,姐係AL幾條B左右GE分數,根本無你地吹到咁大,我相信任何一間BAND1都有人入到

我估計你地已經係走左好耐既校友,之前黃狗做副校教我PHY佢親口同我講佢預CPU有55%-60%JUPAS入到U已經好好,因為咁已經係等價於AL3班約95%-100%入U既水平,你自己諗下AL要比人收多一班仲要接近全校入U係幾難幾勁既一件事,果班跟風打手根本就係黎玩野同搞事,起碼我肯定DSE後既CPU完全無做到傳統名校先達成到既成就LO,反正我真係未聽過未見過亦未經驗過CPU係傳統名校既時光

其實支持學生先係真正保護「校譽」

有聲

屌無限loop

都係 咁撚多校規，一係出啲循規蹈矩，一係出啲反叛嘅 專走灰色地帶。有啲校友都會發夢 唔係完全乖乖仔。當然都見唔少上左U就摺讀 跟翻CPU嗰種乖乖讀書嘅風氣

利申 校友

垃圾迦密聖道 人迦密你迦密 真係差得遠
仲要呃全級學生 話14年雨傘冇罷過課
然後話今次唔比罷 得情緒支援 好彩一眾舊生番去聲援先有得罷
垃圾新校長

頂你個but有聲嘅喂

大埔名校 沒有之一

屌佢老母有資格做CPU姊妹校咩

所以我未話成班唔係校友既吹水吹過頭,我無話CPU癈阿

有d懷疑同你同一屆

屌
有聲

loyalty full, may God be glorified
CPU

利申 何文田姊妹學校校友

自己人打自己人jm9
入神科從來都唔係一屆半屆一個半個嘅事，
同埋CPU幾時claim過自己傳統名校
再者，咁唔鍾意咁唔proud of嘅做乜要入嚟吹奏圍爐呢

利申我都係dse年代嘅人，應該唔算走咗好耐掛

計堆海外升學MA,你叫佢比JUPAS你你睇下有無呢個數?我DSE年代既,你唔好計哂ASSO阿/OU果D?

改歡

講真最top 可能比唔上傳統名校，但CPU 平均水準係極高。10A 可能少啲，但入U 率絕對好高。我果届好似廿幾三十人入左中大...

我都係

當年我會考成十八萬考生得萬零個位
而家幾萬考生又係萬零個位

改觀，明明係一個監獄

校友揮手

有冇智社既朋友係到？

應該唔係我dse狗嚟，應該未有同學仔自立門戶

其實10A果年
報紙個headline quote CPU都係用
非傳統名校出嘅10A

Jupas數據上面咪有囉屌

學生們有福了

Respect 呢間學校既師生

講真讀十科除左想show off 下之外，其實作用有限...

都係視光

and honest upon the mount shall fall

共和黨人

你邊屆啊

我識既 上下兩屆 都四五個醫生
三四個律師
護士RN 一屆都十幾個
去那打素都撞到
上到中六 起碼7 成入U

唔係朋友個朋友果d
有名有姓

同市區名校無得比
地區 成績算係咁

認同係一間成績好GE學校,我都係CPU校友,但唔知邊到黎左一班吹水怪,係都要搶D咩XX第一先開心,結果愈吹愈大,而且我都唔覺得CPU有十足把握壓得過沐恩/MST

又唔係咁講
今日北區咁多間搞拖手
又真係鄧顯甲寅最和平
班廢老淨係企哂對面街冇郁過

傳統名校...
就係人都知唔係㗎啦
上面邊個講過，可能我睇得快漏咗啦

又諗起當年黃校長美妙嘅歌聲

Respect!

自己一開始同人講大學入學率，結果俾咗大學入學率你睇之後知自己柒咗又話要JUPAS入學率
輸打贏要真係好柒笑死

MST 或者未必，但沐恩就...

不過洗乜同人比呀，最緊要係自己勁，學校好係有面啲，但自己廢都係冇用。

校友在此

為母校感到自豪

對唔住 當年成日笑你地監獄撇雨

我唔係啊，小薯到無得小薯 學渣嚟，在學六年就係喺度挑戰佢啲無聊校規

傻啦三大夠日日俾人屌啦

覺得好光榮
以前讀迦密柏雨
.
.
.
對面果間

講真大埔沙田區 迦密都幾top既

Who make the flower?
Who make the tree?

科大有咩？
得暴大同一大之嘛

支那雞陳慧X見到唔知會點唸

推 多謝cpu

Who make the river
Flow to the sea

你又想誤導啦
3屆人GROUP埋一齊講
平均每一年計番你真心覺得大埔其他BAND1做唔到?
最勁果1-2個考3X分,幾科5**
TOP10%入半神科
你呢D數字我唔FC都知大把BAND1都有啦
我就唔信BAND1第一連2-3科5**都考唔到啦
我知道CPU愈黎愈差係我地GE錯
總之而家我大約更新番個資料比你
16果屆係真係大約做到你地EXPECT既,但我所知其他屆都係差D咁LO

攞mst比都合情合理，你搬沐恩出嚟嗰陣有無諗過王肇枝嘅感受

我柏世界第一。

願我是一隻林鐘麗娃

Who make the river flow to the sea

嘩原來視光師巴打係校友，我早排仲諗住搵你配眼鏡

Somebody bigger than you and I

He is able he is able i know he is able

And who(爆音

大埔第一名校

Somebody is bigger than you and i

屌又有聲

in 迦密 we trust!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中學⋯

DSE後有幾年沐恩最高成積係大埔最高,唔好睇小沐恩啦,而家既小學雞隨時可能覺得沐恩好過CPU,大埔5間BAND1得佢一間係上升緊

有無人覺得miss mok 唱歌好撚難聽

建議呢個post唔好針對老師

Pish

大家唔好爭la 又唔係呢個post嘅重點
反正band 1 top都可以無IVE收，band 3都可以升U

值得讚/打飛機嘅 咪就係校方肯支援學生
校友圍下爐 ReU下算la

校友再折

果然讀完間野都會有奴性

利申 校友

幾經辛苦擺脫奴性

柏雨浩天
主恩繼平
迦密

林太又係有慘故

一時睇average一時又要睇最高
真係龍門任你擺喎
你索性拎CPU最差嗰個同沐恩最高分嗰個比，你咪仲開心

咪9up
我幫大埔啲小學生補習
啲家長都係aim MST或者CPU

Disagree 有奴性唔會識得出去抗爭反抗依個政府

屌

當年派卷同佢拗分跟住比佢扣操行分話不尊重老師
之後有次上堂傾左一句計仲要係同課堂內容有關即刻比佢扣上課不專心

BUT!

邊撚個
新老師？

咁真係值得致敬

6科都夠拔尖
除非要入神科

啱，條友不停強調cpu成績唔係想像好根本係佢自卑心作祟唔洗理佢
宜家最緊要係圍爐對校方嘅支援打飛機

班警狗亂打佢地學生呀

個男仔係企附近 乜破壞都冇

比班死狗打爆頭圍毆呀屌

but

14年佔中嗰時仲上堂屌學生

以後唔屌cpu搞到大埔咁多年都無戲院

我呢屆有成20個人入咗HKU wor 醫科都有4個 其實係成績方面唔會比啲傳統名校遜色好多
利申：上年畢業

現任校長名曲

若我是一隻林中_ _

（暴露年齡系列）

你都識講係家長啦,因為你地都用緊CE/AL既世界觀代入MA,我果時都係入左CPU後同D小同交流先發現沐恩已經爬緊上黎

Humble Thyself in the Sight of the Lord~

dse年代嘅學生會比較熟，應該都差唔多入咗職8-9年

好感動

莊錠欣都係讀呢間

現任校長啲歌算好聽
有啲真係唔呃音到屌晒鬼
主能夠～

唔啱音*

My school

多謝

當小時候我常夢見聖誕夜

知道啦
依個po唔係講緊成績
而係CPU處理今次事件好值得其他學校借鏡

唔知你係咪仲讀緊書啦
講真我而家都唔太記得我會考幾多分
虛名黎架咋

be proud of cpu

新校長?
幾時轉左?

呢個真
利申：師弟

意外發現有英文version係啱音十倍

前路有你共行 留下雙雙足印～
應該呢首先係黃校長名曲

有九成嘅詩歌都係本身英文
夾硬譯做中文唱
所以大部分中文詩歌都係唔岩音

可悲既係香港已經變成講人話就已經值得表揚既年代

柒夠未

呢張係沐恩嘅stat
CPU stat上面有巴打貼咗
2018年3322比率，CPU 93%
入大學率，計埋非本地，CPU都高一大截

唔係話要幫CPU打飛機
每年成績有升有跌好正常
但咁多年嚟都係同MST同一個tier
俾沐恩追貼真係聽都未撚聽過

當年害到大埔無戲院

而家轉咗校長轉死性？

聽講迦密柏雨遲d會轉新校長，係藍絲黎

啱啱轉咗一個禮拜咋喎
又轉？

突然覺得母校唔準人拍拖搞到做左咁多年魔法師都抵翻曬

少數啱音嘅粵語詩歌

譚校長係義人的路 同埋who made the mountain
現任黃校長真係足印係名曲

下，因為我有補習學生都係迦密柏雨，話佢係藍既

吓 唔會轉得咁密掛

黃藍是政見
黑白是良知

佢係藍唔緊要
但至少佢有良知

呢封信佢出 點會藍

利申 被人屈過藍

有冇人記得，佈道會萬年比喻：DNA同AND

冇講啦而家

好偉大

換左幾年啦 姓陳 好似係

好感動 睇下d大學校長
千古罪人張翔

暴大真係好撚高汁

成日去打波

執左之後

好老實每個人都有權利選擇佢係黃定藍，身在其位嗰陣有足夠良知去保護佢啲學生，就已經值得尊重，自由嘅社會本應如此

不過我都唔太想聽到原來有藍絲 不過咁嘅關頭佢哋真係會表態咩

呢D真教徒
唔係耶撚

記得有一年有平飛去海洋公園，都係著住鴨仔衫
真係回想都覺得好柒

但真心 呢度老師好多都好愛學生好關顧學生
我愛cpu

唔知係咪佢講錯啦

母親節禮物:佈道會DVD

當年唔俾起戲院好似係前任校長

視光師巴你都係呢間既師兄?：0

聖誕夜係孔sir喎

咪撚理條數字人on9啦，講真7成入u率係香港地已經叫高，你睇返所謂地區名校最多得鄧顯林護高過佢，咁都叫低既我冇嘢好講 分分鐘男拔喇沙都出唔到呢個數（佢地堆運動班全部唔讀書）

係呀的確cpu係出唔到狀元，但你係家長你想個仔入一間可以出狀元既學校，定係平均地二十幾分大家有得升學既學校？

好野，好令人值得尊重既一所學校
香港有您，係學生的福氣
香港加油！

點解大家會傾傾下變左比較成績 好小學雞
邊間勁啲有咁重要咩？依加係讚賞嘅cpu嘅處理手法

係咪聽者有份先

真。為人師表

今朝去左支持

好想推俾全香港知我母校係咁好
cls

大家都好意外視光師巴係校友

有咩所謂以前都知自己打唔到工
可能起中學太壓抑

比條 數據西 帶走個topic

拗黎都晒氣

今朝見到好多我識而又做左專業人士嘅校友返黎支持
好開心見到佢地冇好似其他「收成期」嘅人咁見利忘義

仲有好多secret想爆
今朝見到黃瑋傑都真係十幾年冇變樣

佢藍唔出奇

最緊要攬班學生
如果佢係藍既都放低自己政見去攬班學生更加係校長既典範

換咗一個禮拜又換？！！

佢著返套校服話係學生都應該冇人懷疑

佢嘅年紀真係一個謎

同佢影相會完美融合學生當中

fruitpunch?

榜樣

黃瑋傑童頻

有冇人知佢啲黑歷史

佢個人好冷面笑匠 當年我中4佢新入嚟教
個樣我仲老過佢

佢有黑歷史？
佢成日痴埋黃峻度扮兄弟

Fruitpunch呢啲公開嘅秘密黎啦

良心名校光環獲得

想聽
唔知

個男仔好慘
打到咁撚傷

真教育家

係
應該聚焦番呢樣

我好担心佢 唔知會唔會落charge

其實真心
人到左某個年紀
唔表態已經係好大壓力
所以
要珍惜願意付出 那怕只是少少的
其實佢可能已經好沉重
不過人在江湖 身不由己

就嚟中秋啦 記唔記得有首彩雲追月音樂架... 神靈究竟在那方~在天邊遠近處

睇嚟視光巴係真·老鬼
我俾佢教嗰陣佢都教咗好耐 後尾升埋訓導毫無威嚴

佢自己話係黑歷史
但係又周圍同人講

隻碟唔知搵唔搵得返

我嗰陣以為係月餅廣告歌

佢唔係輔導個邊既咩？

因為一表態就可能失去咁多年黎建立嘅野
我地依d單身無家庭負擔嘅話出黎就出黎
好多人都仲有一家大細要養

咁肥鄭有咩做
同埋
佢做訓導？忍不住用逃學威龍個句

邊個主任訓係度

根本已經當佢犯咁
用扣鎖住落床架
自己都食唔到飯

要家人哀求
死黑警先肯比家人餵佢

冇啦啦比人打斷骨
真係CLS
證明果日同831
黑警都係亂黎亂打人

高調會長！！

如果咁都落charge就召喚校友圍住狗屋黎個詩歌放題

佢有開Facebook page share片喎

又到中秋
老師們又要去海濱捉人拍拖

啊 樂隊
佢讀哲學嫁

上過電台做訪問架
果時訪問d地下indi band

我嗰陣佢係訓導組，成日俾佢煩任住晒

屌我讀書有鬼fb咩
我上佢屋企聽實物架😂

平民有冇權全程錄影保障人生安全

條友不嬲都會無啦啦針對人
我個樣生得比較毒就比佢針對

佢做訓導同方ir做副校一樣咁爆

而家班黑警無人管佢
佢話有罪要打就打
仲要打完無後果要負

屌佢老母黑警死全家

升咗副校無做訓導啦
變咗華哥揸旗
佢真係唔啱做訓導

利申唔多update

唔係精算咩

華歌鴨仔聲

方達權？

咩話？！小夫做副校？！

科大6月嗰陣捐錢都幾型，不過捐完就無咩聲氣。一大人衝好前，不過無組織，個個各有各做。暴大92罷課搞得幾好，不過依家罷課嘅人好撚少。所以迦密柏雨好波

係
佢同黃峻雙副校

喂 同屆hi
law nursing ot pt全部都有 仲要係好幾個添
利申：勿相認

唔開聲個樣霸氣十足，一開聲鬧乜都唔入腦

好似minor
佢個費馬最後定理故事有冇聽過

有但係唔記得

竟然係咁，我tip唔落手下任校長喎

利申:普通話唔好, 比佢上堂笑9我, 雖然我照串返佢

Miss mok黃到仆街
成個ig fb都係
難唔難聽都好 真係好值得Respect
同埋CPU choir咁出名都真係全靠Miss Mok

利申 Ms Mok fans, Choir member

有就應該有，班主任時間講過掛
但講乜就真係無印象

吳耀華
佢仲神
真係十幾年冇老過

關小玲就.....

呢個先上任幾日咋喎

佢起碼做到67年啦

你班撚樣咁撚犀利
我嗰屆柒到極少拔尖極少medic/llb

利申：會考年代

認真 對比起其他中學
CPU真係馴羊咁
但係都係呢種奴性令大家想繼續為母校付出
令大家一齊翻去

校友

都要估定㗎啦唔想佢空降

原本就應該捧余維康既，話曬校友，但之前佢

之前我仲笑9佢唔俾大埔起戲院

其實仲有好多老師都黃到仆街

呢單就唔好提了，呢個po唔啱講
人少少圍內講好啦

以前一年拔兩三個咋嘛
不嬲都係sell平均分高入u rate高
engine bba個啲多

係喎，佢真係二十年都冇變……

我個時search到佢個網有啲歌聽，
而家冇左了。

黃峻大機會啲呀？
小夫做校長真係幻想唔到

甘太都空降唐賓南啦

空降都多數係同集團

根本cpu個體制出黎既一定深黃

達權超人做校長

呢單野又係經典

有良知都會黃
cpu老師咁好

陳慧珊除外

人地年年18歲㗎

會好想搵埋胖虎做佢partner
忽然諗起盧sir

聽過小夫講英文未

家醜不外傳

大家講還講唔好出曬d名

某個同一拳超人髮型有啲似既L姓男老師都除外謝謝

撇

想當年佢教我phy⋯⋯
都唔知佢講乜

送俾你d 親戚la

利申： 基督徒too

抵佢俾人叫廢賴叫足咁多年

我地進度幾好
今日大家睇套戲

隆胸？

嘩 余sir 同鄭sir應該.......

開名啦
一時醒唔起邊個
應該都係d垃圾老師先會唔記得

學界良心

廢賴呀

甘太................唉
對佢我都唔知比咩評價

到時著埋pe衫就全校變simpson

似一拳超人剩係諗到姓wong

個聲明好好，佢表示關心學生。又保持中立。同時叫學生遠離危險。

兩邊都收貨！

差啲唔記得佢
有幸俾佢教咗一年就走咗

棋藝賴sir?

oh fuck
但佢個女黃

我年代佢幾好

咁多首聖誕歌最中意孔sir嗰首

真係唔知佢憑咩教通識

我知道你係AL果個年代架啦,所以會信同查呢D流到死既數據
呢個網寫VC 3322得4X% 入U率56.8%
得,我柒左OK

如果齋講對學生，我覺得佢係我年代入面數一數二最好
佢果陣都好受學生愛戴

夠鳩
仲好似係科主任

當小時候我想夢見聖誕夜
有那麼多禮物為我預備

好校長好老師好學校 春風化雨

以前教chem又好
新制教通識又好

學生們都一致認同佢教得好廢

佢難道唔係同教中文嗰個林sir係兄弟

上年未知係黃校友上位
D人估一係空降,一係佢上
你個學生應該講緊空降果個係藍
亦唔排除而家黃校長只係暫代緊
因為佢在校名聲超級一般

全大埔都知🤣🤣

利申：王

個陣聽到都嚇一嚇
同我知概形象太唔同

話說當年我係棋藝組求其掛名做組長

咁棋力的確一般
咁賴sir就輕取我地學生

但話說有一鋪
佢明明睇漏眼 貪車
比我地反將冇棋
佢竟然嗌回棋
自此我都對佢冇咩評價

點解無人講創意書院

佢對高form同低form係兩個樣黎

只能夠講黃耀銓太iconic
後任嘅校長都好容易被比下去
其實佢同笑面虎都好太壓力

真正上帝嘅子民

唔通有學校會出公告話學生罪有應得？

但佢一定係勁建制同埋唔中意你 你會好慘

Al bio 覺得係好辛苦 同肥鄭年代對bio有興趣兩回事

啱啱醒起方sir首(重低音)名曲
IN HIS TIME~ IN HIS TIME~
好懷念佢嘅ICT堂

對住高form會放任你哋瞓教

好似真係

會報警

本身lab tech

何中有版你睇

想知wo

其諗返以前雖然覺得早會唱詩甚至啲老師成日傳道好煩膠
但係真係多得佢地教我地做人嘅道理
教識我地公義嘅重要性

未聽過佢唱歌

有冇人記得梁樂風

屌
回棋我又知喎
同期師兄

巴打係咪離左校好耐
件事真係醜到怕俾校外人知

可惜連登無pm

唔通同屆？
想相認

駁唔到

係回憶嘅一種
同埋好多做人道理都係佢地教

Tg me
我以為你地講肥鄭同佢關係咋

舊一輩，我諗大概三十年前(?)嘅基督徒係連戲都唔會去睇㗎

我個屆應該冇視光

梁樂風年代，應該係80後巴

好難比較
呢單係校外俾人拉又唔係因為學校門口衝突
幾藍都唔會用校方聲明話抵死啦
咁就洗到底

我都知
利申會考年代😂

今年係時候返一下迦密過聖誕

我自爆 95年中一

聽朝過黎cpu啦，
問d望落畢業一兩年，
或者問高form同學都會知

18年果陣余XX監1B考試時
SET完TIMER之後無校番好個MODE就去左做其他野
然後個SCREEN就....
你下次番去問人啦,好似而家係天主教學校教緊

師兄同多d cpu同學仔傾下計
好快就知咩事

利申：畢左業就黎10年都仲八到發生左咩事
件事真係太爆

又有集會咩

支持力抗藍屍歪風

幫襯下四社食街

我決定原諒佢反對大埔開戲院

咁我知個樣仲爆

真係好醜唔想傳出去

師兄

其實會支援學生罷課
唔會指責學生
作為一間學校嘅立場黎講已經係好好
你要知道學校唔係淨係對學生交代
背後仲有家長/校董會呢啲
一定好多方面俾緊好大壓力佢地

師兄同賴sir捉棋個時我係低form仔

盡量起身

咁如果搵肥狗同甘太比，肥狗就一定贏幾條街既
想當年就算被佢扣好多操行分，但拎番本手冊之後照舊同佢嘻嘻哈哈

而家諗返班訓導都係打份工職責所在啫

仲要佢地全部都比人起哂動物外號
實績好難超越
口碑未係呢件事前都係差都爆
如果今次件事收唔番咁上下口碑同支持
我估佢隨時被"辭職"

唔好意思 睇清楚d？

佢惡起上黎真係得人驚
同埋俾佢教bio暑假補足一個禮拜課係基本

係架，所以識得對操行分WFC佢地甚至同你仲fd

讀呢間學校
淨係聖詩都有排講
我個年代仲有得白粉銓既
清早起來看，紅日出東方～～
變變變變變變變，我要變～～
一夜歡愉，終生抱憾

青蛙強就會教大家唱足印

好撚懷念

我考DSE㗎屌你

咁始終佢都係訓導，點都要嚇得下人既
不過升到高form佢就用另一套導你向善，咁樣仲令人受落
所以我絕對覺得佢係一個值得人尊重又識教學生既好老師

仲有4未呀

呢啲咪真係教書囉，亦都真係愛護學生囉！好老師respect

咪撚貼佢俾佢有存在感，
死廢老

我算係踩界乖學生
長期keep住扣9分有個prefect仔做下
所以冇乜俾佢訓過

呢個真 今日好多老師幫我地加油 利申校友

睇樓上講副校變咗方sir同黃峻
肥狗呢咁
睇呢個post好多回憶

而家仲有冇校長請食飯

呢位又係師兄黎

雙腸麵

睇到眼濕濕

泉叔泉嬸

鄭sir f1教過is之後冇再教我
但係畢左業都認得我仲見我之前Po IG 垃圾食物foodie問我好唔好食
比起蝦片更加唔捨得佢退休

泉嬸一退休即刻染金左個頭
笑到我仆街

大餸麵

個時真係日日啪麵排隊搶康樂棋打

無憂無慮好開心

退咗休呀原來佢

舊年仲同佢食飯叫我去四十年校慶

結果我咗日本

係

尤其做社職個年最開心

可惜其他學校大多數都係仆街

我係搶黑場，柏雨最膠就係驚人皮鞋踩污糟佢個膠地籃球場

通常放學三樂周見

變左cpu圍爐post

圍下爐放鬆下幾好
咁多屆校友同學生we connect

呢個真 每年最期待嘅詩歌
衪為了我滿獻出衪一生

原來連登咁多cpu人

之後啲康樂棋變左膠棋一啲都唔好打

而家足印變左Last Day指定歌
前路有你共行 留下雙雙足印

CPUer 加油
香港人加油

真履行大愛

冇人講吳均志？
話哂係cpu都一人之下萬人之上左幾十年

狂飛街，自此康樂橫風朝就息微

今朝人鏈仲以為要唱莘莘學子

佢深藍架......個頭

Forwarded

忽然對CPU多咗歸屬感, 同學仔好熱血，校友好有心，老師又保護學生。
今日吳均志好直率咁講:「我地罷課罷足五日，用個禮堂嚟罷課，開晒冷氣㗎！今日我地啲老師，好多都走咗出嚟監察，要保護學生嘛，我就醒，揾個樹蔭位，舒服啲。」佢笑晒。
佢望住啲學生，又講:「你睇，啲學生幾乖，唔係淨係識得玩，仲識得關心政治。」
吳均志都幾好吖😬

吳sir係第一個通知校長有學生被捕
當晚立即做野

呢首經典

我覺得Ms Mok揀啲歌好聽啲
但永遠都勁難唱

以前勁憎佢
Ok we connect

其實吳sir除左有d煩有d固執之外都算係咁
中學個時成日笑佢講粗口

力從腳起

吳sir係派膠

力從腳起

鞭打！

當年上籃球佢示範
力從腳起！鞭打！彈前框

吳：唔入先好睇架嘛

當年係磚場成班打打下突然停左 就係睇吳均志自己係白場射波 睇下佢係咪真係大北第一中鋒

開返個cpu tg group 圍爐啦 係度開曬名唔係咁好嘅

又冇乜必要開嘅
大家都係因為件事入黎一齊回憶下啲溫馨時刻
叫做搵個位休息下放鬆下再繼續抗爭

應該聽晚就冇人推架喇呢個post

邊個

郭立禮個跌槍傻9好似都係

出沙田睇啦吊 無腳架咩

教育界榜樣仲有明專

同區對面學校，我果屆都好似六成入大學喎

「打波最重要係咩呀 就係將個波放入個籃到」

屌你班友仔...
頭先果下係錯誤示範
之後罰球再炒

好多傳統名校都有舊生會壓力
街坊、家長投訴就間間點都有

聽人講 好似係上一個校長特別on9
走左之後好左好多

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report

黃偉強老師 CPU祭酒當之無愧

利申：校友
如果今次單嘢發生起黃耀銓時代唔知會點……

pepe強教過我physics 不嬲覺得佢人幾好

十隻手指都有長短啦
你能夠係在校果567年
學到幾多野
吸收到幾多都係自己既
老實講 sin cos tan
10年前學，10年後都未必用得著
老師除左教學生知識外
最重要係教你點做人
是非黑白都唔識分，識sin cos tan都無用

以我所知，校友畢業後都有不同方向的發展
星期六晚同尋朝都知現場有很多校友全力支持
兩位陳生
富亨區議員
前學民仔
好落力幫手派新聞稿果位
嗌到聲沙好大聲屌狗議員助理

當然最感謝校長同一班老師係差館同醫院傾盡全力協助
校長應該承受緊最大挑戰

講真 今次真心好感動。我唔好彩，讀個時遇唔到好老師我個時高中個班主任Sandy Lo今日諗返似係藍的會上堂無啦啦罵反國教（之後比我地班社區主任駁到收左皮哈哈），又話香港樓價高唔係問題，租樓咪得囉，佢都係租樓咋，係到鬧只係後生急住買樓先覺得樓價高係社會問題

當年又比佢睇死寸我就算你又唔到U你掃街我都會尊重你架。

最後入左港獨大學真心想著green gown，返佢寸9佢

教一年就走
睇黎我同你同屆喎

其實雨革果時都有比學生罷課 不追究
仲借埋禮堂比學生討論
真係算係咁啦 舊生表示感激

校長同老師堅係對學生好
老師會一齊叫口號
校長就冇做到咁出面 淨係叫大家唔好同人有衝突
cpu加油

男仔就去搭棚 幾高人工架

螺旋式教學

唔講啦，費事有啲藍嘅老師比說話佢聽
我識幾個都對學生好着緊

cpu今次真係完美演繹黃藍是政見，黑白是良知

學校立場一定係叫你唔好去示威，但係有學生出事一定全力保護

仲有戲院

bandone先要守

同你講四未
心志未成熟唔好去示威

Miss leung 都走左一段日子...

鄭sir好堅強 帶子雄郎

講開又好似有件咁既事

所以我係尊敬佢嘅

沙田某第一名校係一個笑話

柏雨一向硬淨到不得了，仲要傳統名校，班藍絲口講抵制咪照樣排晒隊想入去😎😎😎

教打波
力從腳起

中文都寫成咁，仲英文

記仇系列

肥狗真係好好人
細個唔識

迦密 不嬲都係
之前 佔中都係 唔反對你去佔中 有家長信就得

順聯會仲有啲良知嘅校長 唔該學下嘢啦

中四五俾佢教過Bio，佢真係一個好好嘅老師

我都好感動 原來CPU改變左好多 會咁錫學生 利申母校係CPU附近

藍家長會督灰

Tui!

當年仲抽你地水反對喺大埔起戲院

In Carmel we trust!

換咗校長冇咁濕鳩掛

CPU 加油

唔同校長

你可以笑佢地左膠，但佢地係真大愛。

真左膠，但亦係真大愛。

迦密

睇左十幾頁，忍唔要屌。

迦密柏雨做得好，要讚，舊生proud of them，好正常
但而家非常時期，要儘量避免講有關自已身份既言論。
舊生也好現讀生也好，不要因為一時興奮而自曝身份。
雖然無直接講你係邊個，但相對於區域，
學校無疑係一個容易追蹤既目標。請各位慎言。

BTW, 呢間學校係要讚。

有傳校門不幸… 唔想講太多…

多謝提醒
大家小心

佢究竟退休未

搞到我每年都唔想去學校旅行🤣🤣🤣
讀五年都冇鐘意過間學校
仲超憎當年個校長
但校風極嚴 令我冇變壞🤣真係要多謝佢
冇諗過成班「思想守舊」既老師會維護學生 好感動😢
CPU❤️

區內人應該知呢間野d歷史..
大埔點解冇戲院?
我勤大家最好唔好跟車太貼...

唔比拍拖

收到錄音 報平安

對比大埔嘅中學
何中校長謀殺校友市民
聽講救恩本身話因人鏈遲到嘅可以唔當遲到 結果今朝反口

即係你覺得作為一間學校
反對起戲院>企係學生嘅一邊支持學生？

一日半遲到就由閪佢啦
遲到一日唔會影響將來
唔企出黎支持，香港好快玩完

Btw，仆街啦救恩

呢啲先係為人師表

十幾年前嘅管理層仲同而家咩
十幾年可以轉變好大(不論好壞)
話事同做野嘅人都唔同晒啦
就好似香港呢十幾年變成點

大是大非面前仲講戲院，
用下腦都知一間學校邊會影響到以賺錢為本嘅發展商決定平時食飽飯無嘢做講嚟鞭下屍搞下笑就話啫
跟乜車太貼啫，事實擺在眼前嘅係，校長老師留守差館幫學生，出聲明表示保護學生安全為己任

真唔真😭😭😭

如果登報表示支持 校友門點睇

真 不過呢個post focus返件事先

689會唔會繼續搞cpu係關鍵

肥鄭今年退埋休啦

只要無胡亂揣改教義 佛教又好耶教又好都會係導人向善
雖然連登一向嫌惡耶膠大愛思維 但去到是非關頭最起碼佢地有人性過班愛國廢中廢老
亦只有佢地靠住大愛理念去保護學生 所以傘運之後我都無再恥笑過耶撚既思想

個個訓到落堂都唔撚知咩事
比佢代嗰半年好似無上過堂咁

咁早？

白粉銓萬歲

話說CPU都出好多Inspector / 犬
連某個老師個仔都好似係

督察級？呢間學校全港算係排好前，讀完書至少做白衫

689認證 真暴徒中學
不過琴晚grp都有校友講
佢追擊嘅原因可能係因為陳浩天係校友

變左小夫 黃峻雙副校

屌佢老母啦 有線影咗個男子冇份破壞 唔喺示威人群 行過火車站 誤中副車都屈人暴徒

同意
利申莫記畢業生

雖然成屌佢地搞到大埔冇戲院，不過今次學校同學生都好波，真係好難怪咁多年都仲係大埔名校。
以前成日笑佢地讀書傻仔樣，而定唔會了。嗰晚個11號波衫學生仲保護住在場女仔

有個同黑社會玩開既都做白衫督察
Btw個黑社會入左區政聯盟

up

當年在校期間 有朝早會校長話有關心我地嘅街坊投訴 話見到有學生係大廣 i 住欄杆食雪糕 （吾比行住食咪企)
然後都被教育要做 大家閨秀
咁on9嘅事都要投訴要follow 無壓力我真係吾信

我都記得，真係笑到痴線，成日都有愛護學校人士非常關注我校
btw打返好啲字啦，吾你老母咩

其實d人講CPU投訴搞到起唔到戲院，你哋知唔知其實係消防通道走火問題？12層停車場開頭plan係戲院選址，但搞到今時今日都唔批因為大埔區車位嚴重飽和，安全同結構同需求理由都無可能移除個幾層車位去起戲院

而家就話地面個層酒樓摺左終於有得起mini cinema(不過又係走火問題搞左好耐)

黃偉強弟兄做校長任內戲院一旦起好，cpu謠言傳就正式完結🤣🤣🤣

竟然喺呢度得知母校近況。
黃峻又係一個唔搞笑但唔覺意令人笑咗既老師。

Cpu 老師學生比其他學校高尚嘅地方就係佢地唔會攞其他學校比，所以野都係做好自己，律己愛人，我地proud嘅唔係咩野成績咩野比賽，而且我地做人嘅品格，呢樣亦都係cpu老師一路promote嘅野。

利申：翱社校友

乒乓球超勁

來自CPU其中一位校友教職員的呼籲：

//我另外再建議你們可以寫支持/感謝信到學校(法團校董會)及教育局外, 還可以寫給ESDI基督教興學會(因為內部也有強硬派)

以我所知, 校監是很支持我們學校, 但ESDI 的強硬派認為學生不應擺課, 學校要禁止學生

當然不要指責ESDI, 只要寫信正面讚賞及認同學校就可以//

來自CPU其中一位校友教職員的分享（今天10/9 早會的情況）：

//早會校長領詩後, 簡單交待了情況, 及給同學要注意安全的建議, 中途校長也哭了

同學開始上課室時, 學生大叫5分鐘

CPU加油
黃校長加油
老師加油

很多人也有淚光//

又有催淚彈

但好似不是舊生發起

送左花支持母校

睇返老豆搵仔#A535

陳顯俊咁樣屈師弟都得嘅咩

柏雨之恥

我係指樓上個理論

嚴既校規係對學生好

合唔合理先最緊要

視光師巴打係咪係grp

唔起啊 add me

我覺得CPU嗰啲唔係奴性，
係真心覺得人應該要有高尚嘅品德，
我諗呢樣嘢都令到大家識得分清社會上嘅是非黑白

tg搵我先 @yolofk29

齋聽傳聞, 都覺得呢間學校膠, 太矯枉過正, 但至少佢係肯撐學生既一群.

人有時就係好特別, 你覺得佢膠, 但你有事佢會出黎撐你.
你覺得佢好醒好SMART既人, 但你有事可能佢唔理你.

冇錯 應該話cpu係執行校規上過分嚴格 但係感覺呢幾年都放寬左好多 除非係啲大是大非或者原則性問題 否則好多老師都會隻眼開隻眼閉 尤其係高form拍拖全部都公開秘密㗎啦 唔好兜口兜面係佢面前放閃光彈佢地咪當唔知道囉
利申：舊生

大家幫幫手黎緊唔好再咁高調

我唔係校友 但睇到呢篇新聞稿真係眼濕濕 好羨慕呢間學校嘅同學

校友有group?

原來你係校友

當年比佢教LS每一堂都係由頭傾計傾到落尾，跟住嗰年LS成績係三年入面最好

我F.1嗰陣佢仲教我Do the right thing at the right time, 點知

感謝老師、校長！

何中跌到band 3咩

Degree 8成啦 加埋海外asso hd 都九成五以上

9成7（好似係）

利申親戚係應屆 自己畢咗業N世 有啲懷念黃色pe衫

當年雨革send D柒野去班group

白頭佬香左未
（我知而家佢唔係校長）

教育教榜樣！